［有圖］澳門819集會現白色恐佈（有人被補）

初步消息有一男一女被拉
香港人堅持住，呢個就係禁聲嘅後果。

轉自：蔡少民（facebook)

舉標語都非法示威
遊行應該成條龍比人拉

822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

嘩屌，好明顯行過都要一字排開

依個真係要推 咪撚再推隻假波雌犬
支持澳門! 港澳互保!

順手激起埋澳門啦
光復澳門 時代革命

澳門真係垃圾地區 不服來辯

後生仔除左去賭場派牌同數錢 完全無其他出路

一係咬老綜等派錢過活 終極愚民

推

痴撚線，係又拉唔係又拉

一國兩制呢？

香港都未搞掂

澳門一國兩制？

香港人睇 下 我地既未來

痴撚線咁都得！

澳門搞真係玩命....

澳門手足 我地香港手足見到呀 你地無白企!
留有用之驅 作長期抗爭!!

地方有問題 你又唔好話埋班市民
澳門人好多都知澳門無得發展所以留學再移民
以家佢地肯冒險企出嚟聲援我地